好想練肌肉，好想變得man啲

唔想再a0啦 好想溝女 有冇絲打可以比我識下

死基佬 扮女人